屌 城隧搞乜撚野呀又

屌你老母 咩時間呀

已經遲放工 仲要塞車

發生咩事

如果係撞車既話 我真心想兩邊都死撚左佢

郁都郁唔到

隧道入面炒呀

d撚屌隧道入面都可以炒
不如咪撚揸車啦

係出黎落大圍嗰度

今日尖山都好塞

狗女陳詩韻點解要遲放工呀？